前度鬧C朗精神病：他說要割下我的肉！

【體育】前女友謝茜美忽然舊事重提，形容基斯坦奴朗拿度為「精神病患者」。

英國模特兒謝茜美（Jasmine Lennard）大約10年前與當時效力皇家馬德里的C朗相戀，戀情約維持年半，近日透過社交網站向前度發炮。「他是一個騙子，該死的精神病患者。」

再見不是朋友，謝茜美無懼被批評反轉豬肚，愈鬧愈高興，「他是一個典型控制狂，可以反映他的嚴重心理問題，記得他說過，如我夠膽約會其他男生，便會綁架我和割我的肉下來，然後拋入河中。」

「無人猜到他真正喜歡甚麼，經過深思熟慮後，我決定在向受到性侵的那位女生伸出援手，希望能夠幫助她。我不會坐視不理，繼續看他講大話，我手上有訊息和錄音，能夠完全反映他的為人。」C朗目前已返祖雲達斯重投訓練，但至今未對謝茜美的言論作出回應。

圖片來源 : ©AFP

10年前 依加先攞返出嚟講